啲block晒嘅人名一齊上水真係好壯觀

香港人要識得政治點玩
人地歐美有大把抹黑事件
Brexit有人殺人嚟抹黑添
但人地唔會因個別事件改變立場
依個就係民智
信同一立場嘅政黨
而唔係信一個政黨，而信晒政黨所有說話
依啲香港同台灣特別易發生
因為一般市民係當政黨同政客係佢地嘅君主
忘記政治本身係政向嘅選擇，而唔係選擇君主

歐美思路：有人俾支那拐->唔信支那->信事件係真
亞洲思路：有人俾支那拐->嗰個人身份係民主黨->信事件係真

咩JR 哥就是傳說 連bbchu都返出黎

香港人睇野只睇表面
條友係''受害者''
所以一定會有光環
係香港一定係會
共匪比你自己更清楚咩係香港人

有你
所以共匪可以好放心香港

好多好多香港人諗野
唔知點解走唔出西方思想既框框
所以大陸唔會怕你地

咁你覺得可以點改善到
我暫且唔提乜乜乜人種費事又話我踩人種